一人一個好窮果陣講過嘅嘢

食雞煲
：依家可以吮番啲骨

今日放假，1 蚊都唔可以用

：唔該打包

我讀緊Shitty

留番d 錢唔洗供我去澳洲

多飯！

乜都俾晒你
仲想我點

廿蚊餐得啦

哪有錢，你老母

一個包要成7，8蚊咁貴

XXX少冰

我到底係咪真係需要兩個腎？